# 1nspire
Proyek aplikasi 1nspire. Anda dapat mendiskusikan apapun di organisasi yang anda kelola. Selain itu anda dapat mengelola daftar pekerjaan di organisasi anda, memgelola event, ataupun melakukan voting untuk keputusan yang genting sekalipun !!!
yoman tereditt
